   Tela para escolher outro cartão se o cartão apagado estiver com renovação automática
Alerta se o usuário vai querer vincular outro cartão para as renovações vinculadas ao cartão apagado 
Tela com listagem de todos os cartões cadastrados ou cadastrar cartão on demand

API  método para selecionar o cartão do pagamento recorrente   já estimado em "Habilitar pagamento automático" 